岀咗糧，想買件衫比老豆

眼見佢成日著Giordano啲衫，成街都係。老母又叫佢著埋今次唔好要，所以想買啲新衫比佢
有咩好介紹？最好係polo

買件波衫比佢啦 成個人爽好多

一於baleno